金正恩死咗會唔會掀起朝鮮新一頁

如果係人為要令佢命危應該唔使咁曲折(一旦落手輕咗死唔去，做手術班友就死鳩硬)
但而家命危緊，原本唔妥佢，或者隨時俾佢殺嘅真係可能趁機先發制人
不過，呢班人會唔會更加極權都係一個問題，換轉就算以前所謂開明派張成澤都只係想行到中国咁(中国驗證咗可以利用扮開放發達同時一樣極權)

我淨係知道肥仔死咗就變死肥仔

蝦蝦蝦

佢上台 d人都話北韓新時代
因為佢外國讀書 會開放之類
上台
屌 咪一撚樣

金正恩點會死 最多變人造人19號姐

越係外國讀書 見識到開放後自己冇階層優勢 越係要獨裁
支那班留學生就係咁